其實最唔想有雙普選同平反六四既就係泛民，如果兩樣都實踐，咁泛民靠乜維生?

分化post
請大家善用不推文回覆

老冇不應同

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

唔識轉打民生牌?
同民建聯鬥大, 睇下邊個支持派更多錢囉
有幾撚難姐屌

你縱容泛民既存在，分化係必然發生既事

其實泛民最撚弱智既就係唔識一邊爭取民主,一邊爭取民生
搞到共產黨有位入
班保皇黨主打民生都玩撚殘你班泛民啦屌

有雙普選
泛民拎到個管治權力先算啦

到時有雙普選民主派唔會受惠？ 肯定多人工過依家。

BTW，我地今次贏左先再諗日後點算，依家傾無意思

泛民根本無資源打民生牌

分化post來講呢個都算求其

泛民成功爭取一戶一盒月盒

中共比夠一戶三盒

好似你咁講
美國咪無撚曬政黨
不推文回覆

快Ｄ簽晒佢 有條二條
1）
2）

當民主派為民主及民生拎個平衡時
又會被激進派鬧出賣民主

結論係點做都有位比人入

ON9,你唔係以為派得多蛇齋餅糭=有資源搞民生下話?
搞民生既意思係係垃圾會迫政府派N萬蚊比每個香港市民呀
只要每次迫鳩政府派錢都大鳩民建聯
我保證全香港低下階層都支持泛民
實行一邊食窮政府,一邊爭取民主
爭取到民主之後咪食撚窮政府囉屌

仲有D地皮地價, 又係可以大鳩政府, 政府賺咁多錢都係用D錢黎請人血洗香港人架啦
要咁撚多錢黎把撚咩屌

純hate speech ,冇point,老嘢你一向垃圾

老一輩嗰啲的確係
好似白髮佬嗰啲
但後生嗰輩現在都受DQ威脅
聰明少少都知唔反就冇生存空間

你好似唔係好明民解聯點玩喎
你唔搞蛇齋餅糉就唔會有人投
無人投你泛民，無大多數議席
點迫政府派錢？

民建聯都無迫政府年年派錢
但點解仲有廢老投？
因為佢地真係好多資源搞社區民生
(所謂成功爭取）
社區工作做好，選到區議會，就會令成個政黨有更多資源選立法會

玩法唔係好似你咁講入左立法會迫政府都有人投你示
個社區無人識你（所謂空降），票源已經無左一大部份

卜 forever

又 focus 泛民做乜9，831 警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛